[Sales入] PCCW 1000m 續約

請報價, thanks

我交緊198..原來可以做到咁平..

唔要佢舊wifi已經平成50蚊
自己買部wifi機仲抵

我仲有幾個月到期 佢又寄信又sms黎 叫我打返去傾續約
本身交緊188 一打去 佢offer 減完d所謂優惠差唔多成218一個月 即刻同佢講再諗下先 唔續住

我交198, 佢初初俾我個offer係$25X
送埋咩垃圾router+少少超市券

冇屌鳩佢收線真係覺得自己好有禮貌

單

500mb $138+2000couponx24月=$54.6

唔係1000？

Mb

有個俾offer 268 30個月，狼死到

最初佢打黎開21x定23x 送個美國牌子wifi
貴撚到

router一定自己買

冇send cut form?